Day1深圳

晚上5点半的飞机，终于风尘仆仆赶到深圳，一路颠簸着飞过来，非常紧张，窗外竟然还能看到不远处在闪电一刚，我本来以为暂时算是走出了上海这种生活节奏巨快的状态，没想到深圳也竟然是节奏巨快，果然是经济特区，我从一个滚滚红尘奔赴另一个滚滚红尘，多少有点搞笑，到了之后找到机场2线，是那种上海已经不见了的中巴，一开始上车的时候，有个售票员上来说：上车请买票，车票20。于是给她钱，她给我票，于是她就下车了，再也没上来……感觉像被抢劫了一样…………Orz，下车之后找到了卧底在深圳的章小磊同学，真是又胖了白了啊，安顿好之后，发现他的生活真是无限的惬意啊，深圳到现在为止好像还没有让我有留下影像的冲动，所以就不留照片了。